一人幾首失戀或未戀先失聽嘅歌

失戀太少
我應該可以
明目張膽

有心人

邊個嗰首先

當然張國榮啦

為何還沒有初吻便要怕失戀
約會未完便掛念

為何還沒有初吻便要怕失戀 約會未完便掛念

上帝聽禱告
上帝早已預備

擦乾所有火柴難令氣氛像從前閃耀 至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

從來沒有 從來都沒有

自卑

自動棄權
愛一個上一課

我看你笑容還有福